Weet je het zeker?
Ik zag dat ze terechtgesteld werd, maar ik wist niet dat ze er een had smaak.
Niemand heeft erover gesproken.
En ik haat Italiaans zingen .-- Er is geen er een woord van begrijpen.
Trouwens, als ze zo goed speelt, jij weet, het is niet meer dan dat ze verplicht is om te doen, omdat ze zal moeten onderwijzen.
De Coxes vroegen zich gisteravond af of ze zou instappen een geweldig gezin.
Hoe denk je dat de Coxes eruit zagen? '
"Precies zoals ze altijd doen - erg vulgair."
'Ze hebben me iets verteld,' zei Harriet vrij aarzelend; "maar het is niets van enige consequentie. "
Emma moest haar vragen wat ze haar had verteld, hoewel ze bang was voor haar het produceren van Mr. Elton.
'Ze vertelden me - dat meneer Martin zaterdagavond met hen dineerde.'
Oh!
'Hij kwam bij hun vader op bezoek en hij vroeg of hij wilde blijven Diner Oh!
'Ze hebben veel over hem gesproken, vooral Anne Cox.
ik weet het niet wat ze bedoelde, maar ze vroeg me of ik dacht dat ik moest gaan en daar blijven opnieuw volgende zomer. "
'Ze wilde brutaal nieuwsgierig zijn, net zoals een Anne Cox dat zou moeten .be 'Ze zei dat hij heel aangenaam was op de dag dat hij daar at.
Hij zat bij haar Diner Miss Nash denkt dat een van de Coxes heel blij zou zijn om te trouwen hem."
"Zeer waarschijnlijk .-- Ik denk dat ze zonder uitzondering de meest vulgaire zijn meisjes in Highbury. '
Harriet had zaken bij Ford .-- Emma vond het verstandig om mee te doen haar.
Een andere toevallige ontmoeting met de Martins was mogelijk, en in haar huidige toestand, zou gevaarlijk zijn.
